Необходимо реализовать сервис со следующим функционалом на языке PHP с использованием фреймворка Yii2.

В базе данных Mysql/PosgreSql должна быть таблица currency c колонками:
id — первичный ключ
name — название валюты
rate — курс валюты к рублю
insert_dt – время обновления валюты

Должна быть консольная команда для обновления данных в таблице currency. 
Данные по курсам валют можно взять отсюда: http://www.cbr.ru/scripts/XML_daily.asp
Таблица в БД должна создаваться через миграции yii.

Реализовать 2 REST API метода:
GET /currencies — должен возвращать список курсов валют с возможность пагинации
GET /currency/ — должен возвращать курс валюты для переданного id

## Метод v1/currencies

![currencies](currencies.png)

## Метод v1/currency

![currency](currency.png)

## Консольная команда импорта данных о курсах 

![import](import.png)
